可唔可以支持埋海關 好想用棍

好想無number咁用棍係關口驅趕大陸人
成撚日嘈 又唔撚行 阻住晒
我都好想用胡椒噴霧
出左學堂都無用過

用咩棍
用槍啦

d 大陸閪成日企係關口集會
正仆街

好想指鹿為馬
好想打到俾人叫黑海

藍絲幫幫手 ok?
海關權力太細
成日俾人洽
個個都怕投訴
根本係服務性行業黎

全部手足同我推！ 如何令黑警有所顧忌有所恐懼！ 如何從狗屋內部分解黑警！

八月group in, 巴打有冇tips? orz

有咩tips 我又唔係請人個個
況且我考都無group in

好想瘋狂封關39分鐘

幾時先有特權

[推上國際] 防暴警推跌外國婦 施施然離開